727 全民反黑、守護香港！邊個唔出黎，邊個就係支持黑社會鬼！

快d邀請民建聯、工聯會、自由黨、鄉事派等等所有人出席

反黑社會，人人有責！

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書